收到風上面派左五千老解扮示威者準備殺狗

聽講仲會以暗殺形式黎嫁禍俾示威者

目的係瓦解運動，以免革命流入鬼國

示威者快D返屋企訓覺以免中計